### Was ist das? ###

* Das ist meine Version von Game of life. Das Programm ist aber ziemlich schlecht programmiert. Das Projekt ist auf Russisch (auch die Kommentare im Source). 

### What is this repository for? ###

* It is my version of game of life (uneffective) Comments in sources and interface is russian 